<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/activity_details"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context="barmej.com.nourishlocal.DetailsActivity">

    <ImageView
        android:id="@+id/typeImageView"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentTop="true"
        android:layout_centerHorizontal="true"
        android:adjustViewBounds="true"
        android:cropToPadding="false"
        android:scaleType="fitXY"
        app:srcCompat="@drawable/cook" />

    <TextView
        android:id="@+id/titleTextView"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentLeft="true"
        android:layout_alignParentStart="true"
        android:layout_below="@+id/typeImageView"
        android:padding="@dimen/title_padding"
        android:text="TextView"
        android:textStyle="normal|bold"
        android:textSize="20sp" />

    <TextView
        android:id="@+id/descTextView"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_below="@+id/titleTextView"
        android:layout_centerHorizontal="true"
        android:padding="@dimen/description_padding"
        android:text="شراع الغذاء محليا يعزز من المزارع المحلية و يساعد في زيادة فرص عمل جديدة في مجال معالجة الغذاء و في نقل و توزيع الغذاء و المال الذي يتم إنفاقه محليا يكون بمثابت استثمار في الاقتصاد المحلي. شراع الغذاء محليا يعزز من المزارع المحلية و يساعد في زيادة فرص عمل جديدة في مجال معالجة الغذاء و في نقل و توزيع الغذاء و المال الذي يتم إنفاقه محليا يكون بمثابت استثمار في الاقتصاد المحلي. شراع الغذاء محليا يعزز من المزارع المحلية و يساعد في زيادة فرص عمل جديدة في مجال معالجة الغذاء و في نقل و توزيع الغذاء و المال الذي يتم إنفاقه محليا يكون بمثابت استثمار في الاقتصاد المحلي. شراع الغذاء محليا يعزز من المزارع المحلية و يساعد في زيادة فرص عمل جديدة في مجال معالجة الغذاء و في نقل و توزيع الغذاء و المال الذي يتم إنفاقه محليا يكون بمثابت استثمار في الاقتصاد المحلي. شراع الغذاء محليا يعزز من المزارع المحلية و يساعد في زيادة فرص عمل جديدة في مجال معالجة الغذاء و في نقل و توزيع الغذاء و المال الذي يتم إنفاقه محليا يكون بمثابت استثمار في الاقتصاد المحلي. شراع الغذاء محليا يعزز من المزارع المحلية و يساعد في زيادة فرص عمل جديدة في مجال معالجة الغذاء و في نقل و توزيع الغذاء و المال الذي يتم إنفاقه محليا يكون بمثابت استثمار في الاقتصاد شراع الغذاء محليا يعزز من المزارع المحلية و يساعد في زيادة فرص عمل جديدة في مجال معالجة الغذاء و في نقل و توزيع الغذاء و المال الذي يتم إنفاقه محليا يكون بمثابت استثمار في الاقتصاد المحلي. شراع الغذاء محليا يعزز من المزارع المحلية و يساعد في زيادة فرص عمل جديدة في مجال معالجة الغذاء و في نقل و توزيع الغذاء و المال الذي يتم إنفاقه محليا يكون بمثابت استثمار في الاقتصاد المحلي. شراع الغذاء محليا يعزز من المزارع المحلية و يساعد في زيادة فرص عمل جديدة في مجال معالجة الغذاء و في نقل و توزيع الغذاء و المال الذي يتم إنفاقه محليا يكون بمثابت استثمار في الاقتصاد المحلي. المحلي. "
        android:textSize="19sp"
        android:layout_above="@+id/shareButton"/>

    <Button
        android:id="@+id/shareButton"
        style="@style/Widget.AppCompat.Button.Colored"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="@string/share_with"
        android:layout_alignParentBottom="true"/>

</RelativeLayout>
